老師見我考警察唔撚鍾意

屌你老味啦,我都係為錢,on99

閱

有咩意見姐@@

屌你

死肥西，去做咖啡仔就差唔多。

咩話,咁你做雞啦